請陳梓維請一個高學歷嘅人做你軍師

唔撚好唔記得只有可以互補嘅團隊先係最好嘅團隊

應該搵一個最少讀asso嘅，仲要係以下學系
公共行政及管理
政治與(公共)行政學系

只有做到你嘅政治軍師/老師先係幫到你嘅人
你唔撚係想俾香港人割你蓆呀?
一割咗下屆就輸俾奶共狗㗎啦